對外文宣感動全球

香港人團結，自發人鏈救學生
不怕武力鎮壓，反包圍警察
即使知道機會渺茫，仍不放棄民主自由